[近日藝人表態有感] 除左反政府暴政 , 有冇諗過反親政府藝人 ?

其實你地有冇咁樣諗過
點解從來香港藝人都係覺得自己大曬, 市民支持佢地係應份,
既然我地已經萌生左抗爭意識
好應該燒埋去親政府, 踩低反送中抗爭既藝人身上
大家一致罷買 , 罷睇佢地任何產品,
令佢地明白我地既支持唔係必然, 我地可以支持呢d 藝人,
一樣可以杯葛佢地, 就好似對待政府一樣
點解藝人(政府)永遠係強勢一方, 市民(抗爭者)永遠係弱勢一方？
要教訓呢ｄ藝人簡單過反送中，只要大家合力杯葛佢地就可以

9成9藝人都係親中

2014年一早叫人罷睇CCTVB
一早已經心淡

推

個世界又唔係得cctvb
而且最奶共既都唔係cctvb人

都要獎勵下撐市民嘅藝人。
佢大陸大大個水喉，反而撐市民嘅藝人會少左收入。

上一代從來冇諗過市民係可以合力杯葛藝人，那怕果個係天王巨星
其實心態同大陸人覺得共產黨就係主子，點都唔可以反主子一樣
今時今日係資料流通時代，人既心態都應該更加開放
我地可以號召二百萬人反送中，點解唔可以號召大家杯葛特定藝人？

親政府，反送中藝人一樣係我地o係文宣層面上既敵人, 唔應該坐視不理

香港市場喺佢地眼中唔係乜
反正返去支那掛個香港藝人名就會香啲可以有水搵
罷唔罷唔會傷到佢地
反而如果組織到人定期喺佢地出席香港啲公開活動果陣柴佢地台
等佢地知道喺香港變咗過街老鼠
可能有少少意思

邊得閒理佢地住
仲有好多議題都仲未搞掂

唔好睇少自己
星星之火可以烽原
既然佢地輕視香港市場, 即係都唔在乎香港啦
咁我地一齊杯葛佢地又有咩所謂 ?
呢種文宣抗爭活動仲易做過親身上街, 無成本點解唔做 ?

正因為佢地0既target customer唔係後生仔
所以佢地先咁大口氣奶共
本身後生個一代仲邊有人會支持呢班人
支持得都係上晒年紀個D

暫時唔係主要戰線

唔係話唔做野
我意思係罷嘅話佢地未必feel到任何野
少咗少少錢算係乜
但如果主動去做啲野shame佢地就唔同

藝人表達不同立場意見去杯葛佢
但唔好學支國網民去人FB IG批鬥人
行為好反感,搞到咩藝人不敢發聲

咁又唔係 有係rthk 同埋viu 做開既都唔係親中 仲支持兄弟爬山

一齊罷買 , 罷睇 is ok, 最有效而且花最少時間同精心
我都同意口水戰無意義

整返個LIST
親中藝人係香港開0既鋪同食肆
唔好去

其實你不如整個支持嘅list啦，起碼呢班友啲戲，歌要支持先

Good idea,
我覺得唔好金魚記憶, 過一排又冇左件事支持番果D 撐藍絲藝人
我地反港共係長期既, 反撐藍絲藝人都應該係長期

咁做會有反彈，除非好似前校長出黎7
咁就可以

仲要佢地代言0既產品都唔好買